為咗將來唔想比人拉 我決定愛國

愛美國

每次見到維港 心諗美軍軍艦洗入會點

分裂國家
拉